[香港人權與民主法案]係一條將賣港賊(有錢果班)勒死既麻繩

賣港賊海外資產被凍結+外國拒絕入境,

賣港賊只可以拎住D積蓄留係中國,
到有一日共產黨等錢洗既時候,就會向賣港賊開刀

所有有同美國做往來既銀行都要跟
如果唔係比美國制裁

美國又可以多筆錢收歸國庫,希望侵侵支持通過

讓賣港賊冇路石走